有無人同我一樣部手提電腦到大學grad左之後已經無用

以前日趕夜趕deadline交功課
出黎做野之後已經兩個月無開過機
要打機有pc 要打飛機有iPad
到底應唔應該賣左佢

變左 server or 取代 唔夠 ram上網的ipad 2用

係梳化睇新聞，上網舒服過 touchscreen

上政府網/公司mobile unfriendly網完勝

我部macbook air 直情放櫃底煲塵